完了，香港特務機關

他又指，政府可引用《公安條例》，由特首授權委任一些處理特別事務的人士當「特務警察」，增加檢控或文書工作的人手。他說，條文沒有列明一定只能委任本地人，但他看不到有任何工作適宜內地人士去做。

湯家驊表示，若林鄭現時辭職，比前特首董建華當年離任，留下的後遺症會更大。

湯家驊稱，特首請辭確實需要作不同考慮，亦看不到目前有更好的繼任人選。他認為，林鄭上任後確有成績，對方應留任處理現時問題。

湯家驊又提到，示威者要求的五大訴求，部分可作討論，但難以做到「缺一不可」，強調現階段最重要令社會有和解氣氛，此舉需要各方合作，並非政府一方能塑造出來。

呢個仆街真係唯恐天下不亂
啱啱搞掂一項訴求，又搞啲咁既野，
佢究竟幾時死？

Source :

11

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

蓋世太保?

dklm，係咪痴L左線，究竟佢有咩痛腳比人捉住？定佢真心膠？

負皮意思係支持？

WONG YUK MAN -> 湯渣又獻毒計

Hong Kong gastapo

Chinazi

講明請人做特務都唔請香港人，毅進仔有冇感覺到就黎俾人除落黎

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

垃圾

十一哥自係咪爭取緊做第一個被清算?

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書